人民日報—為推行節約風氣，各省市領導人吃剩的食物會分給人民

本官食剩嘅廚餘就施捨比你班賤民食啦！同食剩啲嘢拎去餵畜牲道理一樣

習近平口水傳到我個胃，走到我心

期待狗肉節

溫暖一下子傳遞到全身

狗肉節吃剩的狗肉會喂狗